邊間行app有觸發位 止蝕？

想問下邊間行有得set好止蝕位一跌到就自動觸發？

一通

巴打知唔知除左一通其他有冇

應該差唔多間間都有
止蝕係基本功能
幫你掛牌賣唔等於一定賣出

耀才好似無

一通個版面

巴打知唔知邊間好用

你set限價盤咪係囉

限價唔係優於你個價位幫你放咩

一通真係hea到咩咁

唔係增強呀

Set條件？

唔識用就話人冇

700證券

耀才有？

用緊嗰間叫雅利多 個app有

巴打知唔知致富有冇

卷商好似仲多功能過銀行

邊間好用 出入銀方便？

致富